美國可以禁止中國代表入場聯合國開會？

from wiki
聯合國總部大樓（亦稱聯合國大廈）是聯合國總部的所在地，位於美國紐約市曼哈頓區東側，屬於國際領土，因此只要是會員國國民持有護照就可以進入。

開會地點係美國紐約曼哈頓區
咁係咪只要取消支那代表/俄羅斯代表護照 就可以禁止支那代表入安理會開會
從而直接通過制裁/出兵中國之類議案？

如果係支那就鍾意搞呢啲小動作，美國佬最多咪退出自己搞

美國以前成deny人地visa連境都入唔到

其實聯合國總部唔係應該設喺中立國例如瑞士之類?

可以唔比簽證中國

聯合國本身就唔會阻到美國出兵同制裁

主席配合你表決先得

以前國聯咪係瑞士 有咩用？

問題係美國總統出兵發動戰爭只有60日時間
因為憲法規定宣戰權屬於國會 總統只係軍隊總指揮官
如果國會唔通過出兵法案 60日後美軍就要收隊

但聯合國法案曾經被美國國會通過 有合法權力來源
所以係聯合國安理會通過的出兵法案 無須國會同意
唯一可以繞過國會發動合法發動戰爭方法
不過此方法下美軍要以 “聯合國軍隊” 名義出兵 唔可以用美國軍隊名義

有大使館㗎嘛,點會阻到.

空降咪得囉

有UN passport

美國：邊個主席唔配合 我就取消佢簽證護照 令佢缺席

你個大使館係華盛頓特區
一行出門口 即刻比美國海關“護送”你去機場
紐約都去唔到

你個UN passport都係美國批
美國總統落個行政命令就可以取消你個passport

之前咪表演左趕大使館走

紐約都有領事館嘅

breaknews ：中國代表跳傘進場安理會會議室（摔亡）

但行唔出門口

“NYPD！freeze！”

領使同大使兩樣嘢
趕大使走=斷交

侵侵好似話過 佢可以同中國完全斷絕關係

唔可以，美國同伊朗北韓冇外交關係都唔可以唔俾人入場。

Section 10
The United Nations may expel or exclude persons from the headquarters
district for violation of its regulations adopted under Section 8 or for other cause.
Persons who violate such regulations shall be subject to other penalties or to
detention under arresti only in accordance with the provisions of such laws or
regulations as may be adopted by the appropriate American authorities.

好似可以

應該咁講 唔可以唔比人入場

但美國當局(用行政命令)可以將人驅逐出聯合國總部